[✔] 1. Создать vagrant-файл запускающий виртуальную машину с ubuntu 20.04

[✔] 2. Установить gitlab runner и docker через репозитории

[✔] 3. Создать проект на gitlab.com и добавить туда собственные раннеры типов shell и docker

[✔] 4. Автоматизировать этап 2 через параметры провижининга в Vagrant

[✔] 5. Автоматизировать этап 3 через параметры провижининга в Vagrant, используя переменные
